點搵電影字幕翻譯

我做緊字幕翻譯，想做迪士尼電影字幕翻譯，有冇人知有咩途徑申請/有咩公司而家負責緊?
如果想做full time嘅話，呢一行邊間公司最大間?